沙田差界票D仆街就全黃

沙田差界票D仆街就全黃

On9

點曬？

帝怡

我依家好撚驚大圍案件重演

屌你老母光頭鳩劉青
潔泳BB呀

屌你老母戇鳩鳩

觀塘又有區係自己互界

大圍邊個嬴

雲城啊吊，好驚

禾輋有無消息？

共諜都投 cls

雲城贏左十世啦

禾輋呢？

大圍好多廢老，好驚

Won

我哋瀝源都贏，你哋禾輋唔係咁都唔得啊嘛

大圍情況點？

有個後生靚女唔投投光頭個啲係咪傻咗
廣東話都講唔正

唔想再係肥莉

廢老村都贏

大圍咁耐都未開票

可唔可以唔好係佢

好鬼多啊婆啊姐幫肥莉拉票

咁志宏真係落區做左好多野嘅 抵佢贏